有冇人追開the first take

其實追左好耐，前幾日見到yui上左去唱
作為多年fans嘅毒撚實在要吹捧下呢個高汁channel
仲有milet都好撚正

Lisa 同Uru 合唱 再会 好撚正

正到爆，loop左幾日，有玩冰火嘅感覺

咁好聽 都有兩個負評 搞撚錯